比女友迫結婚

唉，小弟27歲揾得果萬幾蚊一個月，女友又就30歲，又話要30歲前結婚生仔，一睇啲新一期居屋都3/4百萬得一房，叫佢結左婚過幾多年先生仔，佢又要話30歲前生對個bb最好，又怪我遲遲都未同佢結婚，我心諗結左婚冇地方住咪又要租樓，宜家儲多啲一次過買再供仲好啦…

有冇巴打租樓都儲到首期買樓？

好兩難喎
大家年紀都差唔多 依家唔生唔通成35歲先生咩
唯有棯下有冇啲搵錢方法 或者自己有冇料搵份人工高啲既工
最後少不了的問屋企人攞錢

搵萬幾蚊，租埋樓點有可能儲到錢

就算租間劏房都幾千銀啦

萬幾蚊租樓就無得儲 買樓就飯都唔使食喇喎
定係女友人工高？

叫佢簽左紙抽居屋先

都正常啊，女人青春好有限，過左30未結到婚穩定好已經好驚嫁啦

佢過左居屋入息限額，冇得抽

我明呀，我會30前娶佢！
但都實際要有地方住，都已經未計婚禮擺酒度蜜月

咁應該人工好高啦
但係宜家d私樓都

理性分析如下：

1. 佢又要話30歲前生對個bb最好

佢又無錯生仔過左三十 對小朋友同媽媽都唔好 媽媽回復得未必好
而且產後抑鬱既話 過左三十分分鐘嚴重過二十

2. 我心諗結左婚冇地方住咪又要租樓

淨係你怕無地方住，女方都無話要買樓租樓，定係你無講

3. 小弟27歲揾得果萬幾蚊一個月
講真香港地揾一萬多D，學人生仔都算，
另外唔知你老婆有無番工，但係一萬蚊養仔都厭少啦，仲要供樓租樓，養過仔起碼十八年，你係咪high 大左

佢搵幾多呀

啱呀清，我冇high大到，所以先咁煩惱，自知買唔起樓所以要抽居屋/租樓，亦唔期望咁快有小朋友…
如果所有野一次過(結婚買樓生仔)，真係唔掂，但奈何現實(生仔年紀+樓價上升)就咁迫緊我冇得再遲

無得住屋企？

你條女揾幾多？

講真宜家咁高位入市，又唔係財力雄厚
真係幾不智

仲未講女友揾幾錢 佢揾得多咪無問題囉

你無料又窮
就搵多幾份兼職做啦

我識人係結咗婚都仲係分開住，未生仔，但有聯名抽居屋。唔知佢地抽到未or搬咗出去未

3皮幾…

咁sad？

我打算先進修再轉工，不過宜家學歷又唔值錢，進修又要錢

進修啲咩先
第一 唔係你想讀就讀到
第二 你三十歲先黎進修?

腳踏實地搵日一份 夜一份養家啦

另外識fd結咗婚，搬出黎租d百幾呎單位，生咗個b，住得近父母，平時返工抱個b返去畀父母湊，放工接返

上過去一次，坐到4個fd, 打麻雀就唔好諗, 但佢+埋女友搵緊5皮幾，都未(到) 買樓

哇……

本身想揾啲專科讀，起碼有個牌/認證
再諗冇得讀就入政府工喇
係咪太唔腳踏實地？

老老豆豆
有政府工你狗衝啦
不知幾多大學生搶住做
再唔係咪食飲飯囉

狗衝啦屌，你想等自己高薪過佢先娶佢？

唔敢唔敢，如果咁諗我驚要等多十年

佢真係一啲都唔港女
食軟飯一世比周圍啲人都睇唔起，不過只要佢冇睇我唔起就得

加埋4,5萬夠晒經濟基礎啦，拖耐啲都無意思

咁都過居屋限額？

食軟飯先係王道，笑嗰啲人自己葡萄咋

窮人生仔

打死都唔好結

如果你仲低過佢 點買樓

窮人生仔正仆街

萬幾蚊冇錢買樓 你以為儲多幾年就儲到首期咩
咁等法要等到幾時

你同我一樣細女方三年...不過我29同埋婚已結

我都想有女

呢啲情況都幾難搞
如果係我搵三皮幾果個，我會寧願自己供哂，落自己名
但睇黎樓主條女又要樓主幫手供
成件事搞到複雜左
單名物業，兩個人供，真係勁麻煩

你自己睇喇…

我夠想揾多啲錢先去生仔啦

咁巴打你生活好嘛？

租緊屋, 未買到樓...冇乜特別

總結：飛左你呢個廢青
識人走水貨都搵三四萬

我以為計2個人添

樓主結左婚就可以申請家庭, 家庭你地應該唔過

搵一萬蚊個月都諗買樓? 女友搵好多?

我識人賣倫敦金一個月揾十皮(好似係)添

啱啱望到話女友搵三皮 但兩個人加埋搵五皮買到啲咩 仲要租樓

依d case多數分手
不過如果樓主唔介意下半世抬唔起頭做人就無問題
同埋叫小朋友唔好亂講屋企情況畀同學聽
不過前題你都係要簽左紙先
唔簽你抽白表單人根本食得屎
你抽白表家庭都有排你抽可以拖多幾年
分分鐘可以拖到佢40都未抽到,到時你搵過條後生女玩好過

咁廢唔該唔好拖累你女朋友
係男人就問屋企人借又好進修又好努力d攞筆錢出黎
同埋一早應該計劃好啦 咁大個人都唔知自己想點

放租間屋比你 、一個月五千三百，按金預繳半年。元朗近市中心 、朗屏西鐵站。

笑撚死

現金過數落樓主條女戶口 、問題難聽講句到時分開預左冇。

點會
香港離婚男人都可以分個老婆資產
只落老婆名其實冇問題
不過佢唔肯畀你既話你要自己搞一大輪

講真，要我供我盡曬力都供唔到幾多啦

冇計
輪公屋你地又輪唔到
居屋抽單人根本食得屎
你都係快手簽左紙先
你唔簽紙先抽白表係無用

唔好撚生，無錢學咩人生仔

咁又未至於 廿皮結婚我都比到嘅…

冇改錯user名 希望你唔係假膠

個個都咁覆，唔悶咩？衰啲諗，啲蝗蟲窮撚到仆街咪又係生一二三個 佢拎埋公屋綜援隨時仲好生活過你同我

呃你做咩

你地加埋人工過左居屋家庭個數未先

咪撚聽連登仔亂up啦

拎綜援一個月得幾多錢 你咪試下去拎綜援生活囉

事實係係香港兩公婆夾埋得三萬零蚊仲要冇樓 真係好難生活

你結左婚兩邊屋企人係咪就唔洗養？定係想生個小朋友出黎然後咩都買唔到俾佢 要佢打份牛工打一世 無限輪迴

迫迫聲咪唔好結囉
又生仔又結婚又買樓有可能咩以你收入
雖然你女朋友搵3萬幾都carry唔起啦

你搵得萬幾蚊仲諗住養到仔？你唔好撚搞笑好喎，我驚你生撚左要送去保良局炸，請三思而後行

你呢啲高不成低不就生仔先係最on9

咪害個細路啦

好啲嘅選擇係拿拿臨生兩件，然後假離婚攞公屋拎綜援

對我來講，佢哋係生存到，而唔係生活到

如果要我俾啲咁嘅生活我個仔，我寧願唔生

咁樓主依加有冇公屋住先

再講 你成世人為左生存既我無說話好講

樓係最升值同保值既資產 你成世攬撚住層公屋 你下一代永遠都係窮撚

早幾年買落層樓 幾年升成百幾萬 你/你個仔要打幾耐工先有

窮人生仔正仆街
你自己係一個廢柴27歲連兩皮都搵唔到
你條女就弱鳩智成30歲人無錢無能力 仲要旨意你一個人買樓

先唔講買樓呢樣野 因為你根本無資格買樓
同你講生仔 你有冇腦個腦思考過你點解要生仔？生來為乜？為左「完整家庭」？定純真因爲你條女話生所以你又要陪佢癲一齊生？
生仔講緊要供書教學兼教佢做人處世
你條on9仔自己既人生係一pat屎 錢你又無 生涯規劃你又無 一味用個鳩頭諗野「覺得」自己要生仔

假設你真係生左個仔出黎 你個仔他朝一定怨鳩你呢個廢柴老豆一世

直接業主 、母須佣金、全新裝修傢俬。 不如諗下

負乜撚野皮
鬼知佢條女係三萬頭中同尾姐
三萬尾加萬尾都過左家庭5萬7啦

巴打你做乜咁大怨氣？還是你有個成功嘅人生想點醒小弟？

仲學人擺酒搞婚禮？

最快方法：
結左之後各自同家人住，咩都唔好搞，
2個人1個月儲到2-3萬，
儲到有首期，大約幾年就得，
生仔就33後先唸喇

樓主辭職咪算,去做d出現金工

鬼叫你窮

yes
一過居屋條界都幾難買到樓
又要生仔租樓 又無得按9成

班窮人（樓主）會同你講天生天養
當個仔係畜牧牲咁養 食垃圾食物讀屋邨學校再群埋另班窮人 再係精神意志上打擊個仔迫個仔做個白痴既「乖仔」
然後旨意個仔他朝飛煌騰達養返佢轉頭

搵萬幾蚊仲諗買樓結婚生小朋友
做你小朋友真心慘

佢女友有3皮喎

定樓主有3皮 女友得萬幾就諗得買樓結婚生小朋友？

你諗下你條女
佢30歲你先話唔結要分手
本身30歲已經難搵對象
仲要再拍過拖 再諗結唔結
搞得黎都變高齡產婦
你係唔想結咪早d講囉
唔好浪費人青春啦
男人30歲後仲有market
女人無嫁啦 唔夠妹妹仔鬥

有分別咩，咪又係窮撚…

公屋

每次睇見你呢種垃圾就火撚滾 你自己都識講話自己27歲都搞唔掂自己居然想仲學人生仔
依家點醒你你就話我大怨氣
你要生仔隨便你 但保證你生完仔後你+你個仔未來一定係玩撚完 一世做窮人永無翻身機會

你女友都on撚𨳊既，跟得你就預左無好日子架啦，又要呢樣又要個樣，迫撚到你跳樓都唔撚掂！
趁悲劇仲未開始，攤牌好過啦，叫佢唔好再咁幻想，要結婚生仔租屋住既，你唔啱佢囉

所以其實我都唔想生著

生出黎受苦咩，兩個加埋50K
又供樓又生仔又請工人，包你月月清

結左婚，樓主轉政府工又好，學多d技能又好
人工有20k up再生喇

搵咁少冇公屋真係分分鐘仲衰過公屋綜援撚

對佢來講，最好真係生仔假離婚攞公屋拎綜緩照顧小朋友，老婆繼續搵錢，樓主等小朋友大啲出去秘撈幫小朋友賺零用錢

咁又唔好咁快散,拖多條女幾年先

搵過個21歲既女朋友，儲多幾年錢先結婚

拿 樓主 結婚唔係問題 買左樓先 兩條友都差不多成三張野應該都有幾十萬掛 每人問屋企借多廿個買樓啦

但你話生仔真係想派粒膠俾你

弱智港女生完仔肯定又要工人又要豪洗再周圍玩
然後影相post上FB威威
可憐樓主呢個窮撚要陪佢癲 月月清

其實一黎我都未想生著，二黎都覺得有返個次序先，結婚->買樓--->生仔

生乜鬼野

老老實實生完仔邊個湊?
你湊?
你搵得萬零蚊真係不如你做湊仔公唔返工
你未來老婆有冇諗過?
請工人係唔識幫你教仔架

搵到萬幾蚊仲學人結婚生仔買樓，唔係你有女友，你戒指婚紗相都無錢，仲指意你生左仔第時擔起頭家，27歲仔好似17歲思想咁，做返份苦力工搵到20K up 先諗啦，柒頭

睇哂樓主覆post
第一 27歲仲搵緊萬零蚊 有冇升職機會 有冇人工加 係咪做到退休都係呢份工？
第二 想進修冇問題 有目標係好事 但幾時開始讀 讀咩科 讀幾多年 讀完係對而家份工有幫助定要跳番出去搵過份工？ 到時仔細老婆嫩我怕你想走都冇得走 成頭家要你養 同投資一樣你都要睇到個長期回報先好落場
第三 其實你自己有冇儲錢習慣 見你語氣講結婚廿萬都比得起既... 係咪擺埋酒就會用哂大部分積蓄？要留番一筆做應急錢 同埋結婚後想一齊住開支都大

其實呢度巴打都係想幫你諗清楚先好行
唔好無啦啦發窮惡覺得人地睇小你

生左小朋友就算讀村校小朋友之間同家長之間都係有比較
人地大陸收租年年帶個仔去幾次旅行去哂全球迪士尼玩成日有新玩具 你個仔連香港都未出過果時 佢日日番學見到d同學都未必開心
而家d細路唔係以前咁去公園玩兩玩就熟 班友仲追求物質享受過大人
生仔唔係淨係滿足自己欲望 仲要考慮下小朋友既感受

未傾到湊仔呢樣
婚真係唔好亂結，傾得清楚有曬共識先，到時冇得怨。

現實中非洲印度東南亞有幾億人口日日飲屎水食垃圾
係網上越吹越大 吹到香港d食物垃圾唔係人食

結婚啦巴打
正常女仔邊有可能等你等到30歳仲等你結婚啊
一早飛你啦～佢人工又咁高
你女友真係好愛你啦 都30歲人
人工低咪做地盤囉 辛苦啲一個月都有三四萬 學啲老一輩話：香港地有心唔會餓死人
到時你兩個份糧夾埋都有六七萬 生活都有一定保證
咪租樓儲吓錢囉
努力嘅空閒時間進修下
幾年後升職人工又高咗 再諗買樓都遲
其實巴打你都係因為份糧唔敢同女方行埋姐～
地盤幫到你

最重要既野唔傾左先,咁快決定要生

感謝巴打打咁多字比意見我 我會再諗+同女友再攤出黎傾

樓主做地盤>女朋友嫌棄佢份工個形象唔好 嫌棄佢個人核突>帽

樓主做地盤>周圍個個都嫖賭飲月月清>樓主受唔住誘惑...

一直都係女友佢期望咁快生咋…

未過啦佢地
扣埋mpf $57000

拖多佢幾年先
盡快玩殘佢

我係呢啲人就唔洗咁煩惱啦

咁你係咪覺得想同佢過人世結婚生仔先，唔係就放過人la

係話就問佢宜家實數幾多人工la,都預左結。如果合計都同6萬（計埋強金）有距離，咁就抽居屋。佢加人工話都有段時間唔爆上限ma。

如果係同6萬果數近，你就試下轉份高人工d 工，租樓算la,樓價咁貴，大把有錢人都係租樓。租個近屋企人。

結婚問下對方果邊要點搞法，你自己都要同佢傾下。

樓主講到自己咁廢,飛左呢個都好難搵第二個啦.點解唔就咁結婚.結左婚先再買樓生B.

提示:你女友係女人.唔好諗住可以同女人理性討論問題.

非常同意，之前傾完幾次都好似唔太實在。都唔知好定壞。可能佢理性起上黎會飛左我

窮撚唔好學人生仔

換過條女咪解決左囉

認真
搵得萬幾蚊唔好害人
利申同你一樣歲數一樣收入
準備好自己一個過埋下半世

冇錢就咪撚生小朋友害左人啦
你可以揀生唔生但佢唔可以揀出唔出世架

話鳩之佢迫
廿幾歲結乜春婚 大把世界

樓主
當你女友人工3萬5
你萬5
都5皮野

結婚生仔要幾多錢 就唔識幫你計
因為未接觸到呢個範圍
但買樓方面 加埋人工有5萬
其實都有唔少選擇嫁啦

首先問下自己 屋企人 同女友比到幾多首期你先
如果加埋有1球既
自己上網睇銀行壓力測試
可以買到約600萬既樓
至於邊到有呢d盤就自己搵啦

記得早排 （好似）日出康城 頭幾期都有出過d4百至5百既樓

其實我自己都同樓主一樣.. 女友大過自己2年..
過多幾年就會好似樓主既情況
我都驚驚地.....

利申：唔係做地產

個個都唔睇post
人地條女搵3萬幾呀..

點解呢個post咁多平日做開CD ROM嘅巴打上水覆 "窮人生仔正仆街" ？有乜咁吸引大家？
btw我知道無錢唔好生仔喇

你地個底有幾厚你地先知啦.計計數如果都夠既,就順住去結婚再諗買樓生仔.
除非你諗住可以搵過一個更好,又唔想結婚又唔介意你缺點既女人啦.
換過一個.會有唔同咩!!!

巴打有冇感到啲啲壓力？到過幾年個樓價可能仲貴

無諗著散，無諗著換

垃圾

都係計核心家庭 唔會易左

襯仲有得抽居屋好抽下
兩個人加個小朋友，四百尺夠住

起碼易過單身抽好多好多

實會抽，唔洗瞓街嘅唯一希望

TRUE...忠言逆耳 樓主 考慮清楚

會詳細再同女友考慮

你唔係有用廢青，係無用廢青

唔擺酒/細搞啲錢留黎買樓

你女友搵三皮，但佢諗住第時點用錢先，買樓首期邊個出？邊個供？
你連佢想唔想擺酒 禮金幾多都唔知，咁就結婚？

我有frd都係女嘅搵多過自己，個女嘅為咗逼婚直頭話首期佢出埋。

你唔問下佢？

認真樓主唔好生比女朋友一時影響到，害左下一代，將來日日怪你！

遲下改名先

你條女咩學歷

留返驅風

樓主有無諗過“雪藏卵子“？

咁就可以解決佢又想生，但現階段你唔想生既問題。

你搵萬幾蚊，等多幾年你覺得你自己可以儲到啲乜？
當你儲到一萬一個月，一年十二萬，淨係結婚都洗你一年儲落嘅錢，細搞咋喎，大搞仲多，不過你女朋友個款就一定會幫輕你，因為佢搵多你一倍
你有無計劃過大家點儲錢買樓先？
唔好講首期啦，淨係供樓養仔嗰筆你諗下點搞先啦
俾著你捱完個首期，之後供到半死，仲要湊埋小朋友，考慮下先
唔好害咗下一代，唔好害咗你個唔介意你窮嘅女人，唔好害埋自己

開個個post la
d人撚會睇到你女友搵3皮咩

照結婚生仔，同老母住，有錢先買樓

講真你同得呢個女人一齊，你唯一出路係搵多d。
唔好怕辛苦，搵錢至上。
睇怕你27歲搵萬幾，都係大學未畢業，搵機會呃翻個degree先。
唔係ge你將來可能都係咁上下的了。

有睇po啊
加埋咪四、五萬
仲未計稅
4、5萬兩個人洗叫ok
養細路就點養得起

咁人工會隨住小朋友長大增長既...

有degree cert係手喇，不過
degree 乞食科，揾錢揾唔多 呢個世代周街大學生啦

唉... 我女友都成日講笑咁催婚，因為佢就黎30歲
但我得23歲咋
而家我都好俾心機做野，上司都好睇重我
我地講好咗5年內要結婚
雖然唔洗擺酒，但我冇信心5年內儲到呢筆錢結婚
有次行街我地唔小心行咗入婚紗舖，雖然5秒都冇就行返出黎，但入去果下我感受到果種無形既壓力
唯有怪自己冇父幹唔係啲咩大富大貴人家

嘩，巴打你差7年，啱啱grad無耐點有錢結婚，你5年後佢都35，你就算肯，我驚佢未到已經等唔切…

屌呀。有degree 當你24grad都做3年野，仲萬幾？
搞乜春黎
唔得就轉行啦。

段估唔係sci又走去做lab咁唔生性掛

就係轉左行先要再進修

簽紙抽居屋

點樣先可以廿七歲搵得萬幾蚊，如果你有父幹當然冇問題，冇就

窮人咪撚生仔啊！！！你害撚死個細蚊仔！！！

窮人生仔正仆街！！！

你話我會盡力養佢唔撚駛佢捱餓！

我屌你啦！ 你話你係埃塞俄比亞依套觀念就得！！！依到係香港啊！！！你無錢俾到你個仔學嘢買樓結婚呢，我勸你都係唔好生！！生到落嚟都係做低端人口，為咗襯托上流社會而做活死人！！

我就是最佳例子

有父幹就唔會比女友迫到
冇錢要睇另一半面色真係好慘

窮撚唔好生仔

樓主有女友幹
仲要迫佢結婚，執到

知喇

分手

溝姐姐唔係咁過癮架咋

不如簽左紙 抽左居屋先

惡過共產黨

分手啦

呢個勁，第一日上連登？

認真，係你襯唔起人，
搵到錢點都有d生活質素要求

襯人地30歲前仲可以搵到第二個就分手喇

睇見都辛苦....

女友三萬幾月入都唔介意 你介意

爬晒文，樓主情況同我好似，我揾兩萬，計埋bonus OT除番開一個月都有2萬3,4 既，女友就揾3 萬頭黎緊升職會再高幾千。
都係女友要30前結，不過大家未諗生仔。
半年前上左車，首期我同佢一人一半，一齊供緊，一個月月供加埋管理費18k.
呢排睇緊酒席，自己計過黎緊真係要個個月清， 自己人工又比唔上女友，佢又係唔介意。但係自己驚一世比人睇唔起。。。

係我呢個情況，暫時黎講，真係唔好諗生仔

你好好多，又上左車，又揾得多過我…

樓主有無同女朋友傾下
結婚擺酒個到？
可能細搞或者唔擺酒
省落唔少，都無咁大壓力

我同你最似係女友唔知點解唔諗走佬
自己都係算廢青一條， 唔知樓住萬幾係萬7,8, 定萬1,2 , 如果萬7,8, 咁咪同我差唔多冇乜太大分別。。。

希望日後好似你咁

樓主同我情況有少少相似
我搵得萬零，頂薪先兩萬
女友起薪已經三萬

想30歲前生仔同結婚
抽居屋過入息

其實你地兩份儲錢，又冇話買唔到樓嘅，儲下先囉
冇人話結婚一定要樓
未買到前同屋企人住住先有冇得諗？

但生仔真係唔好啦，供書教學樣樣係錢
你都唔想將來個仔怨你架？

始終都要取捨嘅，如果人人心想事成就會天下大亂⋯⋯⋯⋯後面自己背啦

大把明星35-40歲結婚啦

rn + ca ?

有仔真係趁嫩生係真既
如果唔係要搞人工受孕就煩

又或者個仔3,4歲
老豆40歲 體力都唔夠同佢玩啦

有父幹同有首期
27歲都未拍過拖
好葡萄樓主

兩個加埋先50K 鬆D
供樓都20K-25K
當仲有30K剩
兩人洗費都12K
保險每人2K
有小朋友工人就4K
得返12K, 當你做衰仔, 一世唔洗供養父母

夠就夠生仔, 不過無錢儲姐, 一個唔覺意有咩意外, 失業就玩完

*仲未計有小朋友買多部車又租個車位

樓豬面對緊嘅簡直係男人嘅惡夢

得個萬零一個月。。。 好心你就唔好累左下一代啦

接受到有咩事去排政府排到2046
唔去旅行
買餸唔可以買新鮮肉要買急凍肉
病唔睇醫生
食M記都要諗過度過
冇娛樂

生個仔要佢陪你咁樣
咁咪生囉

一係就順佢意 一係就分手唔好浪費人地時間

邊有咁撚誇張，住公屋/同老豆老母住，每人揾萬幾好夠洗啦去旅行都大把閒錢

利申揾20k冇諗買樓，啲錢夠用有突，買野食野都唔洗點睇價錢

佢地expected個個仔女大左都會好似佢係咁怨天尤人

你點知佢地係cd rom

水電煤，管理費，食飯錢，車費，電話費，保險費，雙方父母家用，買衫/鞋，換電話，出街食飯樣樣都係錢喎

ching, 咩行業？ 要度下橋點搵多d. 結婚d 過眼雲煙使費可免則免一切從簡. 結婚容易，買樓難. 而家正正常常打工仔邊個唔父幹上車，你同另一半有冇？

點計到兩個人一個月使萬二蚊

你講呢啲野兩個人萬零蚊乜都搞掂晒啦
個個月買新衫新鞋新電話咩

返工塔車食飯加夜晚飯每人$200一日, 30日$6000, 兩人就$12000

可能我大洗啦
我之前計過兩人每月開支起碼20000

你個B一出世識搵錢月入一萬？
老人家仲健康就話ok, 有咩病痛排到死都未睇得
細路一樣，見個教育心理學家做評估要排年幾，其他治療排年幾兩年仲要一個月得一次
睇私家評估起碼一千，訓練最平6-700 一個鐘（都係要排）

點做到每日200蚊。。。
餐餐食100蚊野咩
車費最多咪廿零蚊日
夜晚嗰餐仲可以返屋企煮

放假唔使出街嘅話又唔使車錢唔使出去食咁貴

計埋水電媒, 屋企少少日常開支都差唔多

你不如話生個仔出黎4肢殘廢有埋絕症啦好冇

正正常常生個仔洗撚咁多咩

大把公屋仔老豆老母揾得萬幾，咪又係到上緊連登同你尻up

其實..因為人結你結...
之後..又因為人生仔你生仔...
到最後...你又養唔掂...樓又供唔掂...

不如早D放手..

自己諗下...對人對自己...邊條路好D...

利申...中坑/女揾多過我/人工追極都追唔到佢/己結同生小朋友/好L辛苦/.....

有朋友2公婆拍左7年拖諗住30歲前結婚生仔，2個加埋搵5萬幾一個月都搞唔掂層樓，最後散左，應該算係好多香港人的結局

單身既好處就係依種時間出曬黎

我以你為榜樣呀巴打

叫佢搵我，屋企四層樓，30歲A0。